iphone6 左上角黑影

有無巴打部iphone6都有咁樣既黑影？係genius bar整過兩次都有 定係無得整架
[^_^

利申:影唔到自己部機 所以幅圖喺google翻嚟嘅

我都有 唔理佢算

我都係咁

如果你仲有保養
book genius bar 去到同佢講
check完 放低幾個鐘換mon

利申 6s試過

我都有

兩年前已發現

咁小事都費事理

估唔到有人會去整兩次

少少強迫症 覺得好礙眼

6s都有

6plus有

有好耐 就快換機我驚影響收機價

我前幾日發現，原來唔少人有

我仲以為係自己問題

當年我個fd部ip5都好似你咁，後尾個黑點越來越大，要換mon解決

我6plus有 不過係右上角，仲以為係自己跌到部機變成咁

有無巴打係整得翻好？

有左好耐 過埋保都冇理佢

6有

唔講唔覺 我都有 6s

我用6仔
都係有呢個問題 似係死症

iphone品質越來越差

唔講唔覺，你一講起望一望先見到

我用6s
嗰次update 完ios10 就見到
拎去天才 佢第二日就換再部新比我

我部 iPhone 6 都有，冇樓主咁嚴重
不過部機都就兩年，所以我就算數

我都有😉

都係咁話，我打算用到爛為止

我果部都有，不過廢事煩冇拎去整